viu tv人鬼情未了

入面迪米摩亞真係世界級咁靚

通常短頭髮嘅都會有tb感覺
但佢短頭髮得嚟好有女人味
真係好靚

無人睇緊？

睇緊 夫目前犯

之前好似已經做過一次
上次睇咗了

次次睇都覺得好撚sad

係
好彩條女醒
唔係既話睇住大大頂綠帽笠頭又無能為力嗰種感覺真係好sad

佢不斷重播都好既
經典就係百看不厭

地鐵站條友好慘，想食啖煙，但無能為力，困咗喺度

個種無力感....

阿sam復仇記

呢套戲真係都幾多無力感場面出現

黑妹其實幾好笑 依家D戲都要加個搞笑黑人 佢係咪行得好前

係太前而家啲戲格硬加落去，真係本來無咩事，加咗入去就出事

女主好靚

準備起歌

經典
i am hungry for ur touch
我都係

好好睇

carry咗套戲 冇佢悶到仆街

好睇

超靚
可惜拍完呢套好似無咩好作品
仲拍過三級

第n次睇都覺得好好睇
好感動

三級果期好似已經開始殘

以前睇有粵語配音仲好笑

講起粵語配音，真係好耐無睇過啲有粵語配音既戲
卡通片例外